推啦！好似好多人都忘記左8.3旺角遊行呀！！！文宣呢？？？

推

8月5 全香港 齊罷工

緊急 收到風今星期六旺角會出事

係咪無人去呀 無人去咁我唔出泥啦